大家喺東堤有咩恐怖嘅經歷?

如題
遲啲要去

有次同個朋友游出浮台，上到浮台後成個天黑晒好似打風咁，即刻高速游返埋岸

同隻女鬼訓左成晚

成件事係點

比鬼壓，第朝隻腳瘀咗

利申 唔係我

有次同老友住東堤四日三夜

最後一晚過咗十二點諗住買炸兩同串燒食下

行出去買嗰陣無嘢嘅

到食完行返入東堤，我哋成班人個心寒咗一咗

土地公嘅蠟燭香突然間熄咗

心諗仆街啦

梗係嗱嗱聲狗衝返房啦

點知

訓過2次 冇野發生 可能打牌太嘈

訓訓下覺比隻女鬼含醒

我上次去打牌無啦啦有人敲門

通宵打牌乜事都冇發生過

一筒 4隻西

試過三日兩夜扑咗六次野

屌講起都恐怖 上次訓訓吓有人係咁扯我隻腳 成身郁唔撚倒

有冇諗過係有人玩野

隔離屋係一間全部牆身都燒黑曬既屋

上年7月同兩個朋友去東堤玩三日兩夜
事前都聽過東堤好猛
但我由細到大都未見過鬼 諗住實冇事
點不知第一晚就差d出事

果晚大概8點鐘我地喺碼頭附近食完晚飯就諗住番去東堤
中途有一個fd就提議不如去海灘
跟住我地就一齊去 諗住玩下水同坐低吹下水
玩到11點幾 我地就行番去東堤
沿途d燈好弱 要攞手機照住先行到

番到宿舍沖完涼 玩玩下card game既時候
其中一個fd突然覺得好唔舒服 話頭好暈
之後衝埋入廁所嘔
我心諗會唔會係d野食唔乾淨
但冇理由 如果係餐晚飯有問題既話 要嘔既一早嘔左 唔會玩完一大輪番到東堤先嘔
夜媽媽冇診所 我地又唔知邊到有救護站 唯有暫停所有活動 陪住個fd一齊熄燈訓

訓左冇耐 我覺得好熱
但明明有開冷氣
冇幾耐我亦開始頭暈 一合埋眼果種比人fing黎fing去既感覺更加明顯
勉勉強強訓下又醒下 醒番又盡力訓
扎醒睜大眼果刻 我見到天花板有幾團白影飄黎飄去
我心諗今次實係瀨野
d人話東堤猛原來係真

我好記得果晚我係流住汗、頭昏腦脹咁訓
一路捱到朝早7點 見天已光
我拿拿林起身用僅餘既力氣梳洗
再說服另外個fd可唔可以提早離開
點知另外果個fd都話尋晚一訓就好頭暈
半夜仲入埋廁所嘔左一次
最早覺唔舒服果個fd都嘔左三次
而最恐怖既係
我地三個都見到天花板d白影
當然啦 過左果晚
我地三個都急急腳提早退房
再搭頭幾班船番屋企

長洲東堤 以後都唔會再去

嗰陣一點幾喇喎
仲要個電視自己熄完又開

日抖無野 正正常常

細個一班男帶一班女一齊去

點知有個女帶左個大家都唔識既美極去
十幾年記到而家

美極正啊

坐碎咗盤骨

農曆7月14去訓左晚

果晚瞓廳,瞓瞓下睇到有人入左廁所,閂門仲要好撚大聲,朝早起身諗住問返邊個半夜去廁所咁撚大聲屌佢一獲,點知無人認,仲要有一兩個fd都聽到閂門聲

有冇咩事

無咩特別
或者我地人多冇鬼敢埋身

夜晚同班朋友去海邊吹水
吹到四點左右 返去嗰陣行一條好靜嘅路
結果有人眼尾啱啱望到好似有個人企係路邊
大家都知唔對路 因為得一個朋友望到
大家都叫大家唔好回頭望 行快兩步算
結果有條死肥仔忍唔住擰轉頭望左
佢望完無啦啦大叫左一聲屌你老母
嚇到我地成班保特上身跑
後尾佢同我地講返話見到一個無面嘅女人
就企係個肥仔擰轉頭嘅兩步距離係度揮手
嚇到我地成班唔敢訓 第二日返返香港個肥仔病到七彩

鋤大bee 玩左兩鋪 先發現少左隻牌...
揭開出黎數牌... 少左隻紅心Q ...
數完即走

俾女飛左

西堤果邊d屋又新d 又無咩傳聞 仲要近碼頭 點解唔住西堤

試過燒好左一堆雞翼，67隻左右，放係枱攤凍，過一陣唔見晒 得返隻吉碟。

都幾肯定唔係自己friend偷食

訂唔切

消失的雞翼

試過第一次，東堤小築，走個日搵鎖鑰去退房。
但搵極都唔見，幾個fd仲互屌大家無擺好。
然後大家執齊嘢都未搵到，其餘嘅人就話出去買嘢飲。
得返我同一個fd搵。
地板、床鋪、櫃，乜都搵過哂
我不其然問，會唔會係個啲嘢整估吓我地咋？
個fd就話咁不如同佢地道吓歉呢？
話哂都嘈咗「人地」兩晚。
咁我地雙手合實，碎碎念
「唔好意思」、「打搞哂你地」
係咁重覆呢幾句。
同個fd對望一陣，大家不禁笑自己幾咁on9。
點知笑笑下，個fd望撚住枱腳嘅位置呆撚咗。
我轉身望，原來條鑰就係枱腳。
但寒就寒在，剛才連枱底都睇埋。
我打死都唔信咁顯眼嘅位置都見唔到。
之後出門前我再講咗聲「唔該」
就急急腳走撚咗

我地7個人一齊去啦𠴱時，一去到長洲就落大雨，我同另外兩個friend去攞房先，一入到去就勁大鼓bbq味，仲要周圍濕晒（利申間房冇開到窗），跟住我地就開門開窗散味

停雨後另外4個friend黎到都係聞到勁大味，周埋佢地發現兩間房床底有符，但符地都冇理到玩左陣broad game，跟住就落左去打波 （keep住冇關窗）

兩三個鐘後番上去都一樣咁大味，我地都係照舊冇理 有個friend a原本都冇咩野，只係係有d唔gur friend b。但一沖完涼之後佢發勁大脾氣，大家都唔知咩事，各自冷靜左半個鐘之後大家都扮冇野繼續食埋餐飯。

到夜晚訓覺，我地分兩間房，我𠴱邊部冷氣停下開下咁，我一坐起身就feel到有風吹落頭到，訓係到就熄左，熱左成晚。相反另一間房就成晚都勁凍，下下個風都吹落頭到，仲要係隔住張被都feel到。有個friend仲要話聽到牆入面有聲。

好在到最尾大家都冇事

渣嫁

講真又真係咩事都冇

大大話話都去過有差不多10次

不過可能次次都一班人去

個陣住向海邊房
有晚同fd踩單車四圍起沙灘兜
玩到咁上下無啦啦甩鏈就返去
之後瞓覺個fd瞓窗邊佢半夜坐起身見到露台有個紅衫人企起到
佢以為係我地其中一個fd出去煲煙就冇理瞓返
過左幾日出左長洲有次傾開佢先醒起就問個個男仔有冇出去煲煙
佢話自己瞓左成晚冇出過去

然後另一個fd就講起東堤紅衣女鬼⋯

咁癲有符都唔換

租屋個時見到啲相 間房特別新淨個啲就唔好揀啦
之前上過諗住同一大班fd去 揀左一間新淨啲既 點知個人就叫我們租過第二間 因為個間死過人 所以翻新左

申利：長洲居民

幾年前去過 住3樓 上面係天台比人bbq 入屋前視察環境 對面幢樓係裝修緊 好多磚又散修修咁樣 似係成幢打冧再起過 啱啱打冧又未冧哂咁 上面天台過咗11點就要收皮 個晚訓覺 係咁聽到樓上有人擲磚 聽落又好似擲玻璃 我嗰陣都覺得奇怪 咁夜上面唔會有人 都唔會夜麻麻裝修 個ex叫我唔好諗咁多 瞓覺啦 咁我咪乖乖地合埋眼 點知係我差唔多瞓着嘅時候 係冷氣機嗰邊有一下好尖銳嘅聲 好似成把劍咁 我真係唔識形容 總之好鏗鏘好大聲 感覺上係一野插落嚟我隻耳度 嚇撚到我即刻喊 叫醒個ex 但個一聲之後 就再冇怪聲 真係以後都唔撚會再去

岩岩東堤返，兩個人
冇事發生

講起又記起上次去西貢白臘灣果到住左晚 班fd 起房到打緊牌 我起廳到攤屍 無啦啦聽到廁所有d 拍門既聲 棚棚棚果d 聲 問一問格離個fd 聽唔聽到聲 佢話冇 但我明明聽得好清楚 仲幾大聲添 之後佢去屙尿 原來一直都冇人起入面 到底係我聽錯定點

骨都唔見埋？
咁又幾有手尾喎

撞野就無啦...不過一班朋友試過6-7年前去
有晚夜媽媽唔記得左咩事 要自己一個行番間房拎野
咁我地租果間都比較入所以行好耐
果時行行下個腦好撚自然諗起之前睇過關於東提既鬼故
愈諗愈撚驚左望右望最後快過保特咁跑番去
果時係自己嚇自己但真係好撚驚

其實唔洗咁驚 成條街都有光
最撚恐怖係有大強

搞到唔敢去

仲以為新好啲

冇人咁得閒玩野，但成日都有人敲門

見到兩隻蜘蛛
利申：好驚蜘蛛

蜘蛛啫

通常唔望都冇事，一望就奶晒野

住過幾次，咩都無發生

屌你老母我都試過！

上次十幾個人一齊去，有個肥仔唔知飲醉酒定真係撞野，係咁話要跳樓，又係咁沖落海，好難扯住佢。
最癡線係佢終於肯訓，咁我地推左佢入房同另一條友訓，點知入左去唔夠5分鐘，佢就沖番岀黎，問我地把刀係邊，話入面條友踢鳩佢。（好彩我地用完就收好左把刀）
咁我地緊係打死都話唔知把刀係邊啦，佢就隨手拎起左個紅酒樽，叫踢佢個個岀黎。跟住我地縮曬入房，過左一陣岀番黎就見到佢訓左啦。
嚇到我地訓左一晚就即刻走，蝕左成晚租俾佢

出面海灘有隻死狗，隻狗漲晒

可能係鬼

試過啲frd訓哂既時候見到有人影摸佢地塊面，嚇到聲都唔敢出，過多陣佢消失左喺天花板
果陣成班人一齊拖床肉落地下訓，所以睇得好清楚

間野3層，我就住最高

屌佢老味十幾個阿叉天台燒野食燒左通宵嘈到我成晚冇訓

同男朋友兩個人 男朋友見到 我自己見唔到
事後佢講返比我知
我冇問到details 因為我好驚
而且去完之後幾日知道我住個棟有人自殺死左
退房個日先比人發現有人死左
我地住緊個陣樓上有死屍

有個老友打打下牌發癲

我9次
嗰陣未使返工
依家一日兩次極限

長洲海灘啲水好多屎
好撚恐怖

通地玻璃

同一大班fd去，一入屋已經係窗隔離個屋簷頂有隻小朋友鞋係度，嚇一嚇，但諗住同一大班朋友嘻嘻哈哈玩通頂唔會有嘢嘅。
之後夜晚都冇乜事，係間房道門唔知點解鎖咗，成班人就圍係廳等天光睇日出。我發發下吽逗，聽到隔離沙灘啲浪聲一下、一下，恍惚間聽到幾聲好似女人尖叫聲咁，嚇撚到我即刻坐翻係朋友中間。
後來都冇乜嘢事，天光朋友開始想訓就膽粗粗經個屋簷爬入間房入面，見佢地經過隻鞋時我心淆咗淆，不過冇嘢發生。入到房又無乜唔同，行李照樣係度。

像做了一晚泥工

試過去鮑思高營，床低有拜神用嘅杯同筷子

嗰陣一大班fd去
夜晚11點左右自己出咗去望海吹風
途中見到隻黑貓 望撚實我
我同佢對望咗都好一陣

然後轉個頭隻貓就唔見咗
然後返宿舍途中 又見到隻貓
今次佢帶咗一堆貓出黎咁

我冇理到 直行直過 返返宿舍
然後有fd問 fd a去咗邊
我答 得我一個出去咋
（嗰到得一條單程路）
個fd話fd a係跟住我出
遲我5分鐘最多

本來打算立即出去搵fd a
不過又覺得無謂 就打消念頭
半個鐘之後 fd a返黎
佢粒聲唔出 跑返房瞓

問佢又唔肯講乜事
到依架 成兩年 都未知乜事
我估同隻貓有關

我都去過
仲要住一間尾房
殘舊到得監獄個種碌架床
隔離房就有單人床

果次嚇到仆街

嗰

住過幾次都無乜特別
係清晨五點幾睇奇幻潮有啲心寒

同幾個fd喺東堤兩日一夜
間屋有兩間房 一間冇窗
一入到去我覺得唔係幾舒服 不過又睇唔到啲咩 廢事講出黎嚇到人
成晚同班fd吹水 係朝早六七點訓左陣
到check out左 一行出東堤道大閘
有個fd問 「你地覺唔覺間屋有啲野」
另一個fd話喺冇窗果間房 有個白影一直坐喺床尾

同9個女仔去東提。夜晚一齊睇「咒怨」，之後全部女仔都唔敢一個人沖涼，沖涼時要老母入埋黎一齊沖

有次三條仔入去住
夜晚就話要買消夜
搓贏左就唔使郁
另外兩個去買
唔知好彩定唔好彩
我贏左
但佢地想賴皮因為玩左全日真心攰
最後俾我屌到仆街先死死地行出房
臨出房門佢地唔奮氣話:「你一個呀，呢度好猛㗎亅
仆街
俾佢講一講我即刻寒左一下
之後得我一直都係房入面
隔左5分鐘到
我越諗越驚
但又唔敢離開間房
就係呢個時候出面就傳出怪聲
嚇到我標尿
同埋我真係急尿
過左一陣
出面完全無動靜
由於我太急
就焗住出廳
一開門嚇撚死我！
嗰仆街話太攰唔去

有符好正常姐

唔住東提唔好去長洲啦⋯⋯

屌過一個處女，個閪好難入，佢又痛係喳夾住對腳，幾經辛苦終於插得入。到最後做左2次，比左$5000家用。好恐怖！

同條女去，冇乜特別

只係個晚條女竟然肯同我扑野
平時都唔肯，初初覺得係可能個feel浪漫，對住海又聽到海浪聲

經過呢次之後都係唔係好肯同我再扑 先覺得有少少唔對路，唔知係咪諗多左

67隻咁多都唔見晒

夜晚竟然無事發生 好撚恐怖

做乜撚

沖沖下涼冇熱水

其實長洲啲渡假屋幾錢 又猛又殘
要爆房正正經經去酒店好過

我都試過過 不過淨係唔見咗條腸搞到唔夠分

有啲人隊完草會嘔
建議隊之前唔好食咁飽

( Show Blocked User - masunaga )
又唔係恐怖 唉 你又要搞突出 成個傻仔咁
恥笑到覺得登你肉酸

樓上單機啦仆街

事後條女有冇同你講佢仲係處

呢啲唔知發生咩事先最恐怖

鋤鋤下dee 部電視自己開咗
成班人繼續鋤無理佢 然後隔五分鐘佢就自己轉台
跟住成班fd對望都無理佢 佢就自己熄返
唔知係有鬼定部電視壞

有個親戚做警犬，東堤自殺潮守過長洲
佢話好撚猛尤其是沙灘同村尾

聽落似食錯野

細個去過明愛個營地，其中一張床下底有4，5條四腳蛇 夜晚要出去夜行，導師話唔好用電筒照啲樹，果時小學雞好撚驚
大人擺明嚇鳩啲細路

最恐怖係有班港蝗學支那，若不是我來消費，你們長洲早已完蛋

恐撚怖

邊有隊草

我都希望只係食錯野
但直覺話我聽件事唔係咁簡單
好肯定既係 我唔敢再去多次東堤

睇左幾頁回覆 發現到d共通點
例如電視機自己開同熄、
廁所/走廊有不明來歷既聲、
隔離房或者自己房有白影/黑影
睇黎東堤真係有d野

天台有腳步, 步法好亂
但比我用霸氣震懾
有人想知再講

( Show Blocked User - masunaga )

鬼節前幾日同成班best friends去左3日2夜 第一日全日都冇咩事 去到第二日朝早我特別早左起身 嗰陣仲係5點幾天都未光 咪去左廁所梳洗 企左係洗手盆前面打算拎洗面奶嗰陣見到牆到有個手掌漬 我又膽粗粗咁去左摸 摸完一聞 屌你老母屎黎o既
但最離奇既係冇人認 明明第一日夜晚都仲係冇 同埋大家都係最玩得嗰班 平時屎都玩過 咁樣如果係整蠱冇理由唔認 最後無視左個屎印繼續打左成日牌

我選擇做廳長 費時迫 咁我訓訓下醒左 見度有3個人係度鋤大地 咁我好驚 咁我再望真d 點知個三個係我d朋友

第一次去住果陣唔知果度係東堤小築 (改左名叫唔知咩度假村)，去到重好安心咁住左晚，乜事都無發生

我地住嘅係入口拱門左邊第一定第二間房，我每次出入都好清楚見到個拱門正上方寫住乜乜乜度假村，除此之外就乜都無

點知到第二次同同一班friend 去返同一個拱門果陣，先見到拱門右邊有個牌寫住東堤小築
我班friend 就係到話我大驚小怪 話個牌不嬲係到，但係我好肯定第一次黎果陣係無東堤個牌，如果唔係我果日實嚇到瀨屎
加上我地大大話話出入過個拱門十幾次，我重要成日係果個位等佢地出門口，係無可能睇漏眼

重有就係第一次去果晚係房玩緊果陣聞到炭味，心諗唔撚係呀
me 鼓起勇氣開門睇下咩事，見到……

屌你，嚇撚死我呀

kisabbb 黎?

留名

2日1夜十幾人行 走前多左條女仔底褲 無人認

行入條橋 / 行入去先恐怖
Ocamp行過一次
出鳩哂汗

喺東堤嗰邊紮咗個影營諗住睇流星，到凌晨大概3至4點，突然聽到一班細路嘅喧嘩吵鬧聲，係喺海中心傳過嚟，本來我以為我自己聽錯，但原來我朋友都聽到，但我同我朋友環顧四周淨係見到晨運客一兩個，嗰時真係勁驚，係咁迫自己協埋眼，到天光急急腳執野走

鬼節去住
一入屋就發燒
夜晚打牌係咁小相公
明明無槓牌同其他三個都唔覺我無摸牌
第二單就係半夜同朋友落沙灘吹水
之後去廁所果陣個吹風機自己開左

小學去已經唔記得夜行去左邊，記憶只剩下導師果句“唔好照啲樹” 但其實乜都冇撞過……陰影係最恐怖，記到而家…………

真係唔覺有野
6，7年前去過玩2晚住東提
夜麻麻瞓沙灘同去碼頭嗰頭食野
再行左一輪先返去

( Show Blocked User - masunaga )
想玩單機出聲就得

同女朋友上年聖誕去，一直都無事
直到半夜明明半身都涼，但發惡夢俾人斬，夢中夢咁
嚇醒左之後成身汗，女朋友問我做乜廢事嚇佢
點知到第二朝返左巿區問返佢都發惡夢，仲要情境結構一模一樣

我個fd有一晚6個人係東堤附近既一間士多飲酒飲到兩點幾 可能佢地好嘈比人投訴，就有兩個警察黎查身份証，佢地6個都比哂身份証個呀sir之後個呀sir指住出面個紅色消防喉問：戈個好似未比我，得6張炸喎
我個fd佢地驚訝左，你眼望我眼
之後戈兩個呀sir諗左一諗發覺唔對路就同我個fd佢地講 夜喇 吾好甘嘈早啲散喇 之後拿拿聲走

吾你老母 甘你老婆 返5p啦 屌你老母

6-7年前去住過一晚 12點機同個同學街出去買野食都冇咩問題 係冇人同好黑
但聽人講如果入到去d裝修好新 牆身係新既就要小心 話應該係燒完炭冇耐

嘩屌呢個好恐怖
唔講係咪撞鬼 淨係上面個層有屍已經好不安

碌碌下見到張圖 真係嚇撚死我

瞓覺 擘大眼發現隔離有個黃哂既condom

係咪屎完屎忽D屎嚟㗎，所以黃哂

真人真事

琴日先去完返黎 無事呀

屌，上年同班朋友入長洲，唔知東堤咩料。夜晚一個人聽歌落街行，諗住周圍行下，之後係東堤入面亂行，行到最入一棵樹面前，突然覺得有種寒氣即時走人。

當時完全唔知東堤咩料，上網睇翻先知咩事。其實無咩事，成班朋友一齊玩就得，自己一個人落去行就小心為妙。

屌，樓上仲quote圖

樓上

pish

瞓瞓下比鬼壓，第二朝發現瞓個個位有少少血積。 一直都冇發生過
好彩係同個fd瞓， 如果唔係有排驚

其實有無方法搞搞佢? 打場法事都好....

屌你仲quote

應該差唔多間間都死過人

巴打有冇興趣整番間？

長洲東堤小築多次發生自殺命案()，其樓價亦隨本港樓市經歷起跌，由早年自殺高峰期呎價低至1000多元，至今年8月8座2樓一個350呎單位以150萬售出，呎價近4300元。不過，東堤小築凶宅多、成交少、價格波幅大，《蘋果》發現本港多間大中小型銀行均未提供東堤小築的網上物業估價，市民須找相熟根行做按揭預批以免「上唔到會」，又以現全數支付樓價。

啱啱租咗愉宿 唔好嚇我

愉宿住過幾次無咩事，係朝早嘈啲唔洗驚

初來報導唔識嚇人

有一次行入正巷，見到有白事（一路行一路吹嗽巴個啲），咁就行返第二條，費事太近阻到人，結果又預返個堆人。來來回回五六次先返到房，事後士多老伯誘冇人搞白事
仲有一單想知再講

啱啱好相隔一個月 同一座同一層 一樣欠下巨債

同我試過一模一樣
我同班兄弟十幾年來都解釋唔到

三個人鋤Dee

去東提（改咗名做miami )
同幾個朋友玩啤牌，已經唔記得玩咩
有個朋友連續抽到十幾張唔記得咩牌（機率好細）
有個有陰眼嘅朋友叫我地唔好再玩

樓上仲quote 係味on9架

呢招高招呀

我地10幾條友入左去東堤，租左一間渡假屋(唔好問我一間渡假屋點瞓10幾條友，山人自有妙計)，點知嗰日成日落雨，我地除左食飯之外嘅時間都留左喺間度假屋入面，咁成日流流長，留喺間屋度冇理由得個坐字架嘛，咪打下麻雀囉。
點知有條友，次次都食唔到糊，理由係因為佢成日一係就大相公，一係就小相公，而最奇怪嘅係，佢每次大相公/小相公嘅時候，都會好茅咁一次過打兩隻牌出去/喺橋尾補返隻牌返黎，但係過多一陣佢再數多次，佢又會變返做大相公/小相公，就算佢出幾多次茅招，鋪鋪都仍然係咁。
佢算唔算係賴左野？

Quote 親果d見一個block一個 正一on9仔

巴打我識你

Same here

我都好似識你

中六旅行去個度訓 當時完全唔知呢個地方好猛鬼

個個去東堤都打麻雀

我之前都有單
幾個人夜晚圍埋通宵打麻雀
打打下成副牌少左一隻
但幾個人都無行開過
而且大家都知東堤邪唔敢整蠱做怪
咁其中一個就提議話不如繼續打睇下隻牌會唔會出現返
其實出現返仲恐怖
之後大家都淆淆地所以就無打諗住訓覺
一班人上床之後忽然有條友大叫
原來隻牌喺被竇𥚃面

邊個引用張圖祝你晚晚撞鬼

夜媽媽見到樓上張圖嚇撚死，個心離一離，我唔想睇連登睇到心臟病發

夜晚睇

( Show Blocked User - 甜在心饅頭 )
5p 仔仲恐怖

block左好多人

試過東堤打通宵牌旺到仆街
最尾要邊隻有邊隻叫十三飛自摸十三么
純粹覺得好恐怖

夜晚係醫院睇呢啲po特別有feel

咁真係

你都係
好彩較咗手動load圖

好得意

長洲居民都唔識呢D

會唔會其實齊腳你見唔到咋我諗緊⋯

Quote嘅果幾個戇鳩仔死撚柒開啦
垃圾新會員扮咩屌人姐 屌你老母

吾巧意思吓，一時嚇親唔記得令佢唔再Quote就係新會然，咁禾就真系無辦法唔係新會然了

聽朋友的親身經驗
純粹覺得離奇
當時我朋友仲係讀緊中學
佢同一班朋友租左東堤其中一個單位
有二樓連露枱 佢地租左一晚
日頭個時冇咩事
係當晚零晨時份。。。
佢地所有人圍埋一齊玩board game
好肯定冇人係二樓
突然聽到二樓好嘈
有野好大聲咁拍露枱道門
嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！
我朋友同佢班朋友都呆直哂
理論上樓上冇任何人時
邊會有人係出面上到露枱拍門。。。
我朋友佢地唔識反應都唔敢有反應
嗱嗱臨去訓覺
連第二朝二樓都冇再上過去
諗住即刻check out 啦
點知突如其來一場暴風雨阻左佢地走
到佢地真係走到 上哂船冇野做
味禁下電話睇下新聞
佢地見到原來琴晚有人自殺溺斃
條屍被人發現沖左上岸 對正佢地門號個位
佢地嚇到

利申
自己冇去過 唔知單位咩格局 亦冇打算去
都宜家都唔知東堤係邊個位

去過住好多次
都係門口明明聽到拍門但無人，一晚試左幾次
一大堆人去就唔驚

間屋望沙灘果邊，晏就時間望到遠處有舊野浮下浮下，

意為係垃圾，夜晚仲見到浮緊，

第二朝起第醒左，見到浮左埋岸，落去睇原來係海豚浮屍，

救生員打999，無幾耐就有人黎驗屍同拖走佢

背包裝石頭嗰個?

同朋友一齊望撚住道鎖左既門自己開左
利申 東堤最入嗰間房

電視壞都唔會咁

屌

第一張圖咁啱del幾隻字

同條女住過一晚，唔撚知東堤定西堤啦
夜晚閂晒所有門瞓覺，訓訓下聽到聲
原來出露台果隻門開左，比啲風吹響
但明明已經檢查過晒先瞓

仲要好多冇講邊棟

屌你老母 賠圖個d死全家

我仲以為再入面嗰個先係

記得以前比較細個個陣同fd入去玩，果陣連住左係東堤都唔知 不過好彩乜事都冇

唔係

傻仔先住東堤 又殘又貴又死過咁多人
我寧願比貴啲住B&B
利申長洲人

Google d 圖多到

真係唔明點解咁出名仲咁多人住

咪撚quote啦屌你老母

quote圖果啲玩單機啦樓主都係

十幾年前成班fd，十幾人租左間地下，夜晚係間屋出面燒野食，明明上面二層都無人住無開燈，但係燒燒下有隻燒烤叉直飛左落黎，好在無人插中，唔係就大撚獲，真人真事

去過兩次定三次 都係成班波友既足球camp
其實都冇乜野 係有一次租左碟睇 一開部dvd機
入面有隻佛經碟係到
我地幾個人圍埋一齊開 見到隻碟之後疾左疾
其中一個fd拎起左擺左係機上面
走果日我地有擺番隻碟落去
怪事就冇乜 係打牌果陣我地係咁開錯牌
數錯數 開錯方向都有 但明明都算係打慣
之後果一兩次都冇特別
照計十幾個男仔應該冇乜事既
不過淨計環境東堤都唔值得再去

有無諗過係你地嘈親人

自殺潮之前細細個去過一次, 大個仔後去過兩次

都無事發生, 不過大家覺得咁多人自殺除左係自殺聖地外, 有冇可能比"野"影響到?

唔記得住二樓定三樓
我用手提播住歌沖涼(因為都驚驚地咪播歌聽下)
沖到一半無啦啦有人大力拍窗(見到手掌),我即刻停水身上有泡都唔撚理啦
就咁濕滴滴笠件衫就衝出去搵frd

第二日天光再打開窗睇,出面冇露台冇野踩
除非識飛如果唔係唔會掂到窗 更加唔好話拍
不過我覺得可能係播歌太嘈先比野嚇

舊年10月 同個男仔fd 2個搭尾班船入去行夜山 行張寶仔果條路 之後訓西提海旁長凳 成晚無野發生
btw 長洲幾點都有人晨運 又唔係好恐怖

東堤個邊見過 一次極多小強係地下
多到好似死左人/動物昆蟲走難咁
一堆圍住一個地方 就係係去東堤士多前少少

肯定有D野 唔敢睇 即閃

lm

你肯定嗰啲係人 ？

係人

東堤行出去後面海灘，， 夜晚見到隻黑貓係咪正常

巴打我都認得你 你咪賴左野嗰個短鳩俠

有兩次都係住東堤
。。。
訓訓下

無事發生

quote嗰啲順便block埋

啱 Block哂

d圖quote完又quote 睇到免左疫

屌
仲要摸下聞埋

屌 啲最後武士咪撚打咁大段啦 又小朋友鞋又尖叫又盛on99專心咁睇 睇撚到最後最後無事發生

上年秋天去過 二樓鎖左 上去好大陣bbq味 到訓個陣成晚都好凍 明明冇乜風 之後重感冒 不過冇咩大事發生 可能冇好留意

手動載入

試過同fd 入去打牌打通宵

D 牌邪到飛起

我連續兩圈一開牌就有中發白十二隻齊唒

以為洗牌洗得唔好啦

下次洗好d 就得

點知之後開牌都係中發白十二隻齊唒

之後我唔敢打

洗牌疊姐

乾唔乾淨

教女鬼推胸

你自己咪又係⋯ block曬

個日落雨，我地8個人放晒d鞋出露台吹乾佢，第二朝起身d鞋飛晒落海，但係冇人出過露台

Block撚哂上面班on9新會然

係 搞到我次次諗起都心寒
本身見房已經陰陰暗暗好唔舒服

上面好撚多on9 quote圖

連續兩圈 成8鋪

有人洗牌疊
又唔過3隻咪出事…

發生係check out朝早
9個人住2間大屋打通
我朝早一定要沖涼 有個fd等我沖完到佢
我沖完入房同fd吹水抹頭
因為有水聲同隔住d門
我隱約聽到廁所有d bang bang聲同好大既呼吸聲 班fd係側邊話佢做乜打飛機打到咁大動靜
持續左30秒左右我仲聽到有
之後我覺得好唔對路我沖左入去廁所
見到個fd屈左係地下震緊 隻手渣住花灑 雙眼碌到勁大望實我
係咁同我講好凍好凍 身邊d fd全部呆曬唔知點好我即刻關水喉沖入房拎2張被包住佢再夾多個fd抱佢上床 最後3個鐘後佢回復正常坐船走 問佢佢完全唔記得頭先嘅事 仲要講我地呃鳩佢 之後全班人一齊話佢知係認真先信 佢同房有條仔係船到話半夜見到個啊伯係天花板望住佢 出事果個都話有印象見過
最後落船散band大家當無件事 但都無再同佢去長洲過夜
利申:係長洲東提過過無數夜但唯一一次就係呢單

試過有一年，八九個人去東提，一入去左邊地下，好近入口，大房嚟，有兩層。

夜晚就同四個朋友喺房玩飛行棋，正常一鋪飛行棋俾盡九個字都一定得玩晒。但係嗰晚嗰鋪玩咗個幾鐘都未完到。

原因係，我地四個人，每當就嚟入晒機贏嗰陣，就會擲到三條六，全部返大陸。

嗰晚有一個朋友擲咗三次三條六，我就擲咗兩次，其餘兩個朋友都有一次。

愈玩愈唔對路，擲咗三次三條六個擲喺最後嗰次又擲到兩條六，佢就話，：咁邪，今次再擲到就唔玩。

我唔記得佢有冇擲到，但最後我哋都冇玩。

次次去長洲都見到有白事

一班朋友去玩
咁我地住晒同一日屋，有男有女
我地夜晚玩玩下card game既時間全部人同一時間聽到有人好大力拍門叫我地細聲啲
咁我地記收細音量但無開門應佢
過左一陣我地又玩到癲又好大聲
跟住一陣之後我地又聽到有人拍門
咁我既朋友行去開門，跟住見佢面都青晒咁行返來
我地問佢咩事佢話無野
咁我地繼續玩無幾耐又拍
個朋友即刻沖去開門我地大家都見到個走廊無人
但有把女人聲叫我地細聲啲
我地好肯定把聲就係走廊傳過來

想知再講

想知
睇黎好多巴打都經歷過無端端比人拍門，但一開門又見唔到有人

兩年前同fd去過一次，冇事發生，可能多人

推

哇屌 食67隻雞翼

個時同女朋友去玩三日兩夜，我地住5號屋，向海(聽人講1-6號最猛，因為係最入)，三日都冇事發生